苦忍一個星期,天氣終於回暖,第一砲決定要大爆射椎名空

條撚準備

gay

米色拉

Gv

打炮師

射爆師

為咗打丁冇靚晚

包容任何性取向

定延 彩瑛 椎名空
印仔爆射邊個最多？

咁樣衰都貼出黎

死基佬

定延

超基師

狙空師

我可以色

超時空非基師

Code 一齊射

印仔專j有閪巴

印狗食開屎?
狗改不了吃屎

全體準備發射

定仔呢？
尊重拉

支持

瞄撚準未

印巴你點忍一星期的我忍一日已很辛苦
我都想大爆射白濁液呀

定延是用來愛的

無論如何，欣賞印兄撐Trump✊🏻

唔鍾意佢啲牙，投入唔到

屌佢D牙

乜水黎

頂唔順TB風格，寧願丁三上同人造人

已經通知咗印媽留意你打飛機

TB先正

支持印gay

今晚一齊打

我妻

冷手打個熱飛機師

非基師

今朝已經發咗炮

椎名空係literally gay

TB LOOK最正

椎名由奈正好多

有肚腩

臭西嚟

不了

印仔j開Ray Ma?